美國男子在戲院狂刷了 116 次《驚奇隊長》 打破金氏世界紀錄！

漫威超級英雄主線大片《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》（Avengers 4：Endgame）很快就要於這周 24 日在台灣重磅上映，許多影迷都已經熱血沸騰期待能夠在上映首日就衝進電影院得知這一部「大結局」電影劇情。不過許多漫威粉絲肯定都沒忘記在今年春天為了要迎接即將到來的《復仇者聯盟 4》，許多觀眾都專程進戲院觀看角色電影《驚奇隊長》（Captain Marvel）。

這部由首度加盟 MCU 擔任女主角的布麗拉森（Brie Larson） Solo 角色電影已經於全球累積突破 10.89億美元驚人票房成績，讓原本以「女性主義」、「選角不夠正」原因而在上映前就於網站上狂刷《驚奇隊長》負評的黑特網友被狠狠打臉。不過在這突破 10 億美元大關的《驚奇隊長》票房當中，有一個人就貢獻了非常驚人的數字。

照片中這位坐在電影院豪華座位的男子，就是以狂刷 116 次《驚奇隊長》打破金氏世界紀錄的男人 Steve Ruppel！居住在美國威斯康辛州的他自從《驚奇隊長》上映以來天天都跑去固定的 Marcus Cedar Creek 戲院觀看這部漫威電影，讓他不僅成為了世界上在戲院看最多次《驚奇隊長》的人，同時也突破了金氏世界紀錄「在同一家電影院看同一部電影最多次」的紀錄，原本的保持人是 104 次，Steve Ruppel 靠著狂看《驚奇隊長》而多出 12 次獲勝。

跑去電影院狂刷 116 次《驚奇隊長》有多麼誇張？這代表他在這部電影上映以後的每一個月都要花至少 242 小時，待在戲院觀看這部漫威超級英雄電影。職業是按摩師的 Steve Ruppel 坦承自己天天都往這家戲院跑，無論是午休或下班時間、周末都花在看《驚奇隊長》上：「我曾經在一天內看了 7 次《驚奇隊長》！為了證明我沒有造假，每一次我都要用許多細節來證明自己真的親自看完了每場電影。這過程真的非常瘋狂，或許未來會有人想嘗試打破我的紀錄，但我自己可不想再重來一遍了，這實在太累人了。」

不過事實上早在去年《復仇者聯盟 3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）上映之時，美國也有一名推特網友 @NemRaps 瘋狂看了 43 次後在網路上爆紅，雙人組導演羅素兄弟（Russo Brothers）還因此送給了他今年《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》的首映會票券，現在看來狂看了 116 次《驚奇隊長》的 Steve Ruppel 似乎也值得漫威官方嘉獎一下。

哩套垃圾點睇咁多次

馬英九看手錶

On9

一唔睇對住BRIE LARSON打飛機睇足116次

哦，睇左咁多次咁又點呢，有咩得著 on99

睇Wonder Woman 好過
起碼養眼先

照片中這位坐在電影院豪華座位的男子，就是以狂刷 116 次《驚奇隊長》打破金氏世界紀錄的男人 Steve Ruppel！

講到好似好巴閉咁

睇左116次都唔明
就知marvel幾垃圾
懶有深度 9up當有隱喻 畫面拍得暗就以為懶係壓抑咁

按摩師

係咪好威

買飛入去瞓覺計唔計睇咗